在所有情況下，石油需求都將在未來10年內達到峰值，儘管前兩種情況表明峰值已經到來。 越來越多的人一致認為，石油需求不會捲土重來 
 最糟糕的情況是，你現在通過iOS設備上的應用程序產生的90%的流量都是不可追蹤的。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌營銷向更好的方向改變|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 為此，我們詢問了可能導致人們選擇加入的一系列激勵措施和場景。 蘋果IDFA同意:大約60%的消費者開放允許跟蹤Greg Sterling | 2020年9月11日|搜索引擎土地 
 最好和最壞的情況分別是指該小組的第90和第10百分位預測。 經濟學家對經濟復甦的最佳和最壞情況的預測沒有太大改變|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月10日|FiveThirtyEight 
 因為，沒有完美的場景，也沒有完美的模型來防止疫情爆發。 為什麼學校無法獲得nfl所擁有的東西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼經濟學 
 當眾向你求婚的情景和私下求婚的情景是截然不同的。 公開求婚必須死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 基地組織和ISIS之間的競爭讓情況變得更加複雜。 給聖戰分子的禮物:看不見的機場安全威脅克萊夫·歐文| 2014年12月27日|每日野獸 
 他宣稱自己“對這種情況感到滿意”，並指出他的競選團隊有“更好的GOTV運營”。 2014年12月6日，路易斯安那州標誌性政治家本·雅各布斯的最後歡呼 
 在最好的情況下，他們涵蓋了生殖的機制，性病的意識，和避孕的使用。 性教育的下一個前沿:色情如何扭曲青少年的大腦|Aurora Snow | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 即使在不那麼糟糕的情況下，女性也可能被物化或利用。 有精子，就會旅行:“自然授精者”幫助女性避開精子庫|Elizabeth Picciuto | 2014年11月29日|每日獸 
 (若有所思地想)我不知道經理們會怎麼想。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 他不會說什麼非常肯定的話——他只是不喜歡這個故事——它沒有達到劇本的預期。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 他為自己的小說計劃寫了一份“劇本”，寄給了出版商，看能否提前拿到合同。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 他為新書的其餘部分擬定了一個“劇本”，連同已經完成的那部分一起寄給了他的朋友阿茲利先生。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 露絲髮現她能寫出一個很好的劇本——的確是一個非常好的劇本。 露絲·菲爾丁在大學|愛麗絲·b·愛默生